sharkshark薯條粉最佳代替品

某牌子萬用調味料
記得之前m記出過類似既味 唔記得咩名

整雞排

費事被人話打手 唔講名

咁你開post做乜撚

好想你做打手

分享下 開心下

唔開名 開post黎做乜撚啊on99

mccxxxx

cajxx

平時煮嘢食 我用開萬用調味料

大雞大薯條佢有味比你選 啲味道越嚟越似...我懷疑係同一批貨

不得了好好味 洗咩等佢出sharkshark 自己黎

有名未

開名啦！

七味粉
樓主裸跑

當然唔係...呢d低級野

開名死全家 唔開名都死全家

呢隻？

勁 仲諗住開估

味精

不得了 陣味好零食...好面善 又講唔出邊隻

味精就緊 萬用調味料係咁 sharkshark粉都係味精

開名啦

唔洗理啲健康人士
食零係食味精架啦

大家食薯條唔洗咁悶

邊到有得買?

taste 其他超市唔見有

唔該

d味似佢 無佢咁辣 咁酸

btw大家有咩萬用調味料介紹下

留名

屌你老母

笑死 以為自己搵到好野 仲要收收埋埋

呢隻屌打埋shark shark粉(紫菜除外)

講撚到有幾高級 七味粉都變低級野

唔問驚自爆

係咪royal級？

椒鹽薯條有冇得諗

一樣都係當shark shark粉咁用？

太普通

要訂先有 出面買唔到

嘩 屌 百尻個負皮 洗唔洗呀

有無bbq蜜糖味代替品

yes 英國撚一定食過

你自己睇下自己幾撚小學雞先啦

Cajun fries

用開媽咪麵包粉

sorry 我唔想被人話打手先咁做

正 香噴噴

Shake Shake 薯條最重要係個袋wo

識落一定落蒜鹽

on9

oldbay 重正呀 !

辣辣地？ 係香港搵下先

似乎唔錯

屌你 好肚餓

諗你臭閪......

係咪打手

唔係

如果呢隻外國牌子咁犀利突登請人黎連登做打手
又抵佢贏既

屌 真係 唔係打手

驚自爆 唔答

自己都負評埋
我都頂唔順自己咁贛鳩

lm

自己Cm自己笑 做乜9

小白

有冇巴絲打知香港有冇得賣

The Five Guys 就係用 Cajun

冇試過Peri peri salt 香港好難搵到但係配薯條一流

澳洲食過
一試難忘
買左樽返香港

英國邊到門巿有得買？ 我上amazon買
重有咩美食得英國先有？
知唔知樓豬隻粉英國邊到有 amazon要30幾鎊

想要紫菜粉

笑死

同問

打手到咁
睇佢啲回覆就知喇
Block 撚左佢冇手尾

sharkshark
有冇魚翅食

成個美國大把地方用cajun粉 整burger 又係 炸雞又係
有d 地方好鍾意落garlic 野 garlic salt fries 之類又係

Cajun ?

屯門市廣場

30幾鎊

對

有無邊隻似bbq粉？

愉快動物餅紫菜味

未試過 iherb會唔會有 ？

sharkshark粉

呢隻英國所有超市都有

google都有啦

辣唔辣????

係唔係睇錯貨幣或者你嗰個係大批咁買
我睇British corner shop 70g都係賣緊$42.7

少少 又唔太咸

AEON有冇

我唔知有無

Coles 搵唔到，得sauce

孜然粉最正

試過 太普通

有冇香烤蜜糖味

$5一包要唔要,每人限買10包

有手足搵到講聲好嗎
最鐘意食有調味既薯條

支cajun我帶住出街